仲有冇人記得高登forza車神？

今日終於見到真人同架車
不過仲未甩P
好似發生左好耐咁

坐過佢車

冇人記得？

有無資料？唔識

資料我真心冇乜 都係睇人地講
果位巴打係一個比賽入面(Forza, 賽車game)贏左
獎品係一部綠色Ford Focus ST
我既版本係咁樣

有冇多D

Fiesta
佢果陣唔係話賣咩？

Sorry 唔多熟ford
咁又唔知了 睇個款似冇賣